英倫扮工室（30）時代革命 光復香港

Visa
Tier 5 (Youth Mobility Scheme) visa - Also known as working holiday

BNO >> HKSAR
If you’re applying this visa using HKSAR passport. You need to be sponsored with an annual quota of 1000.

Tier 2 (General - Working)

For Settlement - Permanent Residence/Indefinite Leave to Remain (ILR)
Option 1
If you have been living in UK for 10 years and met certain requirements

Option 2
If you have been living and working (under Tier 2) in the UK for 5 years and met certain requirements

Housing

Driving

Exchange your driving licence

Living Cost
London/Cambridge - Same as Hong Kong
Outside the above metropolitan area, and the rest of the UK - cheaper than Hong Kong

FAQ 1:
I need English C2 level to get a job.
Nope you don't, B2 is doable.

FAQ 2:
A smaller firm is more likely to help with visa issues.
No, not likely at all.

FAQ 3:
Tier 5 switch to Tier 2?
It is possible but not going to be easy. Higher chance when your job is on the shortage list below:

FAQ 4:
Tier 4 to Tier 2?
Preparing it when you are in year 2.

FAQ 5:
Tier 2/4/5 to settlement immediately?
Definitively possible if you are a single girl, or boy?
Levae your tg/ig here with your sexual orientation and a picture. Our 手足 will contact you shortly.

英倫扮工室（29）時代革命 光復香港

洗唔洗唱翻首God Save the Queen

差唔多係時間真人接見佢 同埋bojo一齊

留名等睇BoJo中

po 多次

有冇1仔蒲頭架呢度

招哥哥 而家好悶呀

條八婆正仆街
星期五已經有病徵都照出去見人

@雞巴

留名

時代革命
我要攬炒

lm

邊道有口罩賣
上星期訂咗兩盒今日影都冇 仲要成£4x

比得呢個錢 不如香港問寄黎英國可能重實際

唔想麻煩人寄嘛

善用chargeback

唔洗 我用PayPal

PayPal 只可以用佢個dispute, 如果chargeback PayPal 會ban 9 你
我信Amex 多過PayPal

睇情況黎緊應該都會越黎越嚴重
大家自己執生

DHL 上門收 清關快 好快到 2-3日

DHL清關唔經parcelforce? Parcelforce 清關都2日
同埋要比import tax

唔嚴重就有鬼 應該好快同歐洲大陸睇齊

DHL應該自己同hmrc 有deal 唔洗兩日 除非等收import tax

Hertfordshire

上到500 cases 就push for WFH

我地今日開始已經玩緊wfh
有個client office嘅人中左招 我team某個大佬重要個個禮拜都去開會 玩完

放心 好快

我本身都1-2days/week WFH

買定生活必需品 自我隔離

公司開始試緊全世界wfh既可能性including traders

大學唔知有無..上緊堂好多都咳到肺癆咁

可以send email去學校問下會唔會有arrangement

佢哋有定期出announcement，淨係話monitor緊，仲係好低風險

好耐都無留名

重低？真係要爆到意大利咁先做野啊

lecture hall 低風險

近排忙咩

要錄音？

唔明

搵工(香港)

trader同客落order要錄音 所以比較難wfh

香港咩環境

我係hedge fund buyside, 自己trade. 但d trader同researcher都係好少wfh

Bloomberg remote 可能幾慢下, 好多年前試過

唔知，未搵

好耐冇入嚟 lm

WFH

聽日返去詐病 仲病過佢

除衫同佢隻揪

基本上manager 已默許左WFH
“If you don’t feel comfortable you don’t have to be physically in the office”

已經450啦 聽日就一定夠500

咁我聽日同後日反正都係WFH

星期一要去London office開會死硬

邊度開會都死

Rap

我個朋友話佢下下星期二去倫敦，佢老豆send email屌9個主辦問點解唔可以延期
佢話如果佢真係去會戴口罩 鬼妹嚟

Harrods 同 selfridges 各有兩單

今日？

到時變米蘭咁 大家唔洗去

唔知幾時，但我D客話我知

呢邊山卡啦仍安全

留名

Trade what ? Commodities?

啱啱喺星加坡返嚟 全程既啲英國人係咁咳

我今日出Central London

multi asset classes

唔使自我隔離14日？

少咗多成客

No need

Big account

公司叫我地準備WFH lu

冇代賺購可以執笠，冇人行街

Retail 一定收皮啦，去London 一轉已經叫春咁

A total of 590 people have tested positive for coronavirus in the UK as of 9am on Thursday, up from 456 at the same point on Wednesday, the Department of Health said.
The 134 daily increase is the biggest numerical rise so far, and represents a daily increase of 29.4%

BoJo has been isolating himself for years

BoJo而家呢個身型同樣 如果响中小學 我一定bully佢

你首先要入到Eton

關咩事 身型同樣計嘛

人地中學讀Eton 你外人bully 乜

屌 我理得佢去邊間學校唧 佢咁㗎款你話佢係火星人嚟點 冇老師喺度我都係會bully佢㗎啦
就好似見到大波妹 你唔想上呀 佢係未九優港姐who care

已經唔知你up mud 9... 請繼續自high

佢講緊佢如果中學果時
見到有人係bojo個身型

肥嘟嘟好想過去搣佢

唔停課，繼續wash your hands

唔上堂會點？
當年SARS 早期都係自己停自己課

洗手洗手洗手

Peak may be 10-14 weeks away

話Days我都信

我已經準備好WFH

有講咩

準備下姐

我地岩岩今日決定左話全體wfh
應該都好多公司一樣

我地今日都係準備
未真正做
始終唔係疫區

London撚要搭地鐵返工真係應該wfh算
平時已經要吸地底廢氣

咁樂觀

遲早嘅事 delay到d人死哂咪唔使停學囉 bojo好野

london咁既人口密度就肯定爆硬
依D情況單靠政府慢幾拍就死得
都係要自己執生

屌奶星，街都唔敢出

依幾個禮拜搭地鐵返工會見到有些少鬼佬戴口罩
不過真係得幾個

過幾日要出街都可能要冒險戴返個
希望唔會遇到racist痴線佬扮咳

依個時候都係命仔緊要
比人笑都要頂硬上

洗走班廢老

Natural selection

我個頭間醫院住左10個case 死左1個 間公司係醫院隔離 有d同事開始嚇到瀨屎

佢諗住delay到變意粉國咁咪好囉 乜柒都唔做已經諗住隨時反香港避難

問題係你點知香港條數係真

咁都無計

一動不如一靜

所以而家都係再睇睇先

日日係屋企真係好悶,
我頂唔順要出街

isle of skye

聽朝7點去行lidl 跟住返屋企煲湯

去outdoor gym做運動 > 食lunch > Starbucks飲咖啡, 睇下新聞 > 去Iceland買叮叮餐 > 打機 > 訓覺

仲去starfucks 每次搭tube都驚到賴屎

我個fd啱啱係 Alaska搵到份考古工,
好撚妒忌佢,
人類樂土嚟

係屋企完全無心機打 cover letter 同整理返之前讀書啲data

間屋多野食都痴左線 仲要係長期都係咁 次次啲人嚟都話我世界末日都仲可以生存多個半月

爽呀 不過冬天真係唔知點捱

我連續幾日冇戴口罩 冇事

你自己住一間屋？

英國都幾大穫，最後加拿大總理都係去完倫敦確診，香港都有幾單係英國傳入

但屌我同事有特徵跟住打111，啲人話佢後生同無直接與確診嘅人接觸，所以唔合符資格test。所以肯定個有好多可能賴左野但未確診嘅人

政府琴日話estimate up to 10000人帶病毒冇被id 到
八成係輕微症狀
只要nhs 唔爆就仲有得玩 一爆就

呢到個個老細咁可以出國避難

同日本一撚樣
為左唔好製作panic
因為confirmed左都係叫你self isolate先，唔會比你入院住

倫敦係咪pk了
tube同巴士多人咳到 cls

次次搭完個鼻入面都係黑色

係 我都覺

頭條新聞:港台電視31 逢每周五晚20:00 我要半個熱門都睇到

宜家都係留係屋企wfh算
除非要出去買野
基本上好多野都取消左 足球 concert etc

Central line 應該排第一

上個星期見到勁多人放雞蓉演唱會飛

屌岩岩有地鐵司機tested positive

係reddit見到

即係有冷氣果幾條好少少

飛到都唔飛啦
全世界都無得避,
除非你係去啲 middle of nowhere

睇你地咁講好慶幸唔係住London

唔驚！
全部人都中一次 好翻之後就有herd immunity

好似係

而家政府就係想咁

加速natural selection

我本身有health issue
不如自我了結

many of you would lose your loved ones
無恥到一個點

超市依然無哂pasta 洗手液等等
連平時無人吼既frozen food都無乜剩
睇黎panic buy仲會持續一段時間

I love prime minister

點解我入唔到行做food, pharmaceutical industry

唔好講笑 都真係好多弱智覺得佢處理得好好

而家轉行去耕田都未遲

好賺咩？
自動耕田

武漢肺炎除左考你免疫力 重考埋智力
信政府 入棺材

可惜英國乜都種唔到出黎

英國好似注重live stock多啲？

因為乜柒都種唔到 草就周地有

好似話Wales
羊多過人

羊易養 又唔使塊地平 轉行啦

food 好做咩

買定一啲general medicine...

升得咁快

bye

me彿系等死

Just wash your hand EVERY hour... hopefully even you got one, and if the virus load is less... you will have very minor one and get immunity eventually

要講埋多咗咩人戴，多咗鬼佬戴先係新鮮事

弊在我屋企有人有underlying health problems
老母仲要護士長

Same

好似BBC仲講緊無證據戴口罩會擋到病毒

有呀 普通口罩都有

Change district line me want to cry

持續發燒，乾咳

好似唔一定會發燒或者低燒 但係不停乾咳

問題係我長期鼻塞用口呼吸
每個鐘都要咳兩聲

咁唔驚啦 控制唔住果種咳

我唔驚, 周圍啲人驚

好想出文屌尻果啲話戴口罩無用既鬼佬

same
下星期先開始5050 wfh
唔係倫敦

屌完咪都係唔戴，曬9氣

想係LinkedIn 開波先
用machinery safety circuit-devices黎比喻口罩

佢地唔帶重好 中哂招返唔到工 我地上位

First
You need to survive it

Big 4?

bbc成撚日係度洗地搵專家黎講洗手最有用 口罩無撚用

老母話醫院啲n95靚罩開始少
hand sanitiser係咁比人偷

我想上去見下老母一面，但佢又唔肯

屌我仲未諗到點同manager 講想呢排wfh

星期一朝早同佢講 少少發燒

呢個係直程要self isolation 喎ching

講真如果你ldn翻工真係咩藉口都好 都要WFH/self isolate
見住ldn個數係咁升都咪話唔驚

High street Kensington yesterday saw few 鬼佬wear n95.

Asian + wear mask travel on the underground

By the way any good japanese restaurants in London?

禽晚去個到食飯 一個人都無 kensington 最多case

Ikeda, Kikuchi, Kiku

Kiku

sushi tetsu

撚洗藉口
交代好WFH 就開始啦，大家成年人

For family. Two weeks LT.

Yo shushi

好驚係屋企到時唔夠chargeable hour

屌你老母 倫敦幾時停工停學

Nhs爆煲都唔會停啊

Hi. Want to know how to see a gp in London ? How to find one ? I think I got stomach flu

You need to register first. But if you are in urgent, you can find a private one, probably cost you around £70-120, or for emergency call 111.
If I were you, i won't go to see a GP unless really necessary. Have you take paracetamol and check your body temperature yet?

嚴重既話去醫院睇急症啦

然後坐等四五個鐘

Go on 111 website. Go through the web form . If the situation is bad enough, they will get a nurse to call you.

睇邊度啦
以前去開st pancras同london bridge都唔算好多人
通常一個鐘以內都入得去
反而我GP就算緊急都唔係成日book到
都係撞手神

GP睇病要預知
有slot果時隨時好番

U mean 直接去醫院唔使登記？

Yes no fever or cough just ate some wrong stuff I guess

Can buy paracetamol without prescription?

Walk in Centre
A&E

Yes

今日見到超市d paracetamol俾人搶晒
要買就快

今日蛋都買唔到過幾日再睇下

垃圾嚟
仲要唔係平

琴日買嘢見到得返6隻裝
已經知道不妙

What about Pharmacy ? which supermarket has paracetamol?

Pharmacy有 行多幾間
如果冇 星期一二再出去啦

星期二三CX有加班機番香港
之後番可能要14日isolate

上星期已經冇哂...

間間都有
但而家應該唔洗諗

破千離herd immunity又近一步
英國佬又贏

要我朝早八點打去搶slot痴撚線

去細Tesco有，不過London就RIP

不過有paracetamol有咩用，咪頂多退燒

係
不過我有一次一朝早真係半死狀態咁去GP,
本身佢哋唔受當場預約,
但係佢哋都比咗一個晏晝slot我

鬼佬係咪都食，退燒又用，止痛又用

半死去排a&e啦

不過近期冇乜事都唔好左病，去醫院隨時中埋武炎肺炎

我識有medic student 已經中招

hangover神藥

睇完仲要去買藥
有時要prescription 有d藥房又無

咁點算？

原來有咁用途，未試過

唔知佢點算

我個鬼佬腦細仲唔怕死，個個星期都做飛行系。尋日同佢講完電話好似瀨左野，仲話早d中早d有antibody

我決定下個月都唔會再返office同last day唔想再見佢

早中好過遲中其實

你諗住辭職翻香港？

本身已經serve 梗notice,不過佢再瀨埋野就真係唔想再見佢

你點知中過一次就唔會中 其實係賭大細 唔好彩賭輸埋條命
英國政府個做法根本係智障

儲定帛金 盡一番心意

6個月己經有2條strain
所以佢地只係為左個gdp

我後生無risk factor
唔同班廢老

開黎見我!

開個肺功能-30%比佢

其實公營醫療嫁國家都係做緊同一樣野 只係表達方式唔同
保醫療 唔係重症自己隔離自己好

想買部espresso 機

decent espresso 1

𥄫下先

無buff

有冇人公司仲未有WFH計劃？

Me so9sad

自己同老細傾搞掂

下星期先試行一日
不過我應該同佢講話呢排都會

無呢樣野

啱啱星期五開始全公司WFH

Scotland行動力好似高啲
England可以集體中伏

English自古以來都係佛系…

推得好撚快

你而家返工返邊道

屌 一早一大班WhatsApp問返唔返香港

佛系抗疫，Working holiday可以收皮了

好撚高危 tube唔知而家咩環境

搵到工未先

驗到既人過千
Tube一定多到仆街

我係咪可以用food bank？超市都買唔到嘢嘅

隱形帶菌嘅應該有兩萬啦
確診人數x10-20 好似係

Ocado asada tesco online order啦
Set好哂每星期order schedule

asda 27號先有得slot...
其他要check check

倫敦真係無計
人口太密

黎緊有得interview, 如果in得成，就會幾難決定

如果唔比wfh點算
非London

你諗下個風險幾大、值唔值得搏冇事照返工
我唔知你個地區幾多確診啦

一係做足防護照返工
一係就扮病

West Midlands
唔洗去client site
但班仆街咳又當無事

同一office，你唔全副武裝都幾難避
我幫唔到你揸主意啊老老柒柒
但如果比著係我，手頭有少少積蓄/有後路既話，我寧願扮病唔返工，逼腦細比你WFH
我戴定頭盔講聲，你同屋企人、身邊既人商量下諗下自己返工大唔大風險再決定啦
唔知你同邊啲人同住（有冇老弱易中伏既人）

我flatmate都要翻工
呢幾日比我屌到佢d思想正常翻d
本身仲話諗 唔到任何理由會被感染，it’s just a flu

我兩個月前已經日日屌鳩班同事腦細先成功矯正佢地思想
而家個個都淆到街都唔敢出

我而家最驚都係我老母同老豆
老母做醫院
老豆煙剷+心臟有事

Waitrose waiting for an hour

尋晚睇Waitrose空檔都仲幾多下

Sainsbury’s完全無slot....

入公司無耐唔敢屌佢地

唔洗去client 咪WFH 囉
冇武肺都係咁架啦

有道理咪屌
寫低埋日子叫佢地簽名
第時拎出黎鞭佢地

小鎮waitrose long life嘢基本上清哂

⼀翻工個陣又話咩唔鼓勵 new joiners wfh
而家都唔知點算

你公司有冇被召喚做ventilator

無

過多幾日或者會
當然希望唔洗

升職加薪
乜都同你拆掂佢
最好即轉整口罩
再配級番工用

有口罩有閪屌架日子不遠

得一百個係手

夠啦 又唔會出倫敦

你唔知身邊啲人有冇

我住同 kingscross 距離三個站係咪好快死

我買到紙巾

隔離有個post見到
早中早免疫 到出年呢個時候 地球上只有英國人企到響度

FYI

西班牙型流感可以簡單分為三波，第一波發生於1918年春季，基本上只是普通的流行性感冒；第二波發生於1918年秋季，是死亡率最高的一波；第三波發生於1919年冬季至1920年年春季，死亡率介於第一波和第二波之間。第一波有記錄的流感發生於1918年3月4日位於美國堪薩斯州的芬斯頓軍營（英語：Camp Funston, Kansas），但當時的徵狀只有頭痛、高燒、肌肉酸痛和食慾不振而已。[8]4月正處於第一次世界大戰的法國也傳出流感，3月中國、5月西班牙、6月英國，也相繼發生病情，但都不嚴重。

1918年8月剛離開西非國家塞拉利昂的英國船上發生了致命的流感，在該船抵達英國之前，75%的船員被感染，7%的船員死亡，另外多艘船隻也發生了類似的情況。另一說第二波的源頭是當時蘇俄的阿什哈巴德（1918年8月初波斯的麥什德）便發生了高死亡率的流感，據說是由阿什哈巴德所傳出，但因俄國內戰而無法確認[9]。8月27日，流感傳入美國，並在波士頓的碼頭工人間傳播，而法國的布雷斯特也在幾乎同一時間爆發了流感；9月開始在歐洲和美國普遍傳播，並在數星期內傳到世界各地。第二波流感和過去的流行性感冒不同，在20~35歲的青壯年族群中死亡率特別高，其徵狀除了高燒、頭痛之外，還有臉色發青和咳血等；流感往往引發併發症而導致死亡，以肺炎最多。許多城市限制市民前往公共場所，電影院、舞廳、運動場所等都被關閉長達超過一年。同年10月是美國歷史上最黑暗的一個月，20萬美國人在這段時間死去，1918年美國的平均壽命因此比平常減少了12年。

第三波流感在大約1919年冬季開始在許多地方出現，至1920年春季起便逐漸神秘地消失。在澳洲，流感延續到了1919年8月 （南半球的冬季）；至於在夏威夷，則是延續到了1920年3月。此流感漫延全球，從阿拉斯加的愛斯基摩部落到太平洋中央的薩摩亞島，無一倖免；許多愛斯基摩部落是一村一村的死絕，在薩摩亞死亡率更高達25%。亞馬遜河口的馬拉若島是當時世界上唯一沒有感染報告的人類聚集地。

西班牙流感奪去的人命最早的估計是2000萬人，但後來重新統計結果，將其重定上修為 5000萬人，但上限可能到9000萬人，但不管哪個數字都比第一次世界大戰的總死亡人數還多。

至於在青壯年死亡率較高，有兩種假說：一是老年人口已經經歷過流感，因此已有抗體，所以對流感比較有抵抗力。二是年輕人的免疫系統較強，因此在免疫反應過程中發生細胞素風暴連帶殺死自己的健康細胞組織，造成人體組織或器官受損；如果發生在肺部，則可能造成患者呼吸困難而死亡。

可能我已經有抗體

有抗體就話姐，日本韓國都有reinfected cases
但就算有抗體都係少則幾個月 多則一兩年就冇哂
我真心覺得呢個策略玩唔過

係
根本仲未知係咪中完真係有immunity

係
好似有幾種

Herd immunity

等BJ 中黎表演下immunity

Wh 上個月揾到工搞完visa公司叫我隔離14先去，而家咁嘅情況會唔會未番工俾人炒

London工，等rap

岩岩碌Facebook
見到啲鬼comment用呢堆字

This is mass murder

Technically true

Why don’t bojo go take the coronavirus
Be our first line of defense?

Working holiday都要搞visa

特衰practically要

Bojo冚家 事頭婆 成個cabinet

班鬼又唔想herd immunity 但又唔鐘意比人管唔出得街 成件事好on9

check過條友得55, 但咁撚肥可能有cvs/dm risk
one party thx

Write in Hongkonger UK:
Make Hongkongers count in the 2021 UK census

現今大部份人都會填 Asian or Asian British: Chinese
2021，我地要填 Asian or Asian British: Other Asian，記得 specify "Hongkonger"

一早己經係咁做
chi你老母

ching 好波，鼓勵身邊香港人咁做

身邊無, 識既又未block都係深黃唔洗講

我鍾意hongkongese多d
chinese taiwanese hongkongese分得清清楚楚好d 等班chinese紅都面哂咁屌 諗起都開心

其實唔明急住搭飛機返香港咩心態

i prefer hker lol

Btw 邊度有話政府會採取herd immunity 嘅approach ? 就算真係嘅話都唔會講啦

訓左幾多日

真係搵唔到

thanks
好似暫時得Sir Patrick Vallance 佢咁講
啱啱今朝Matt Hancock 都話Herd Immunity not part of the plan

twitter 屌到上天花板

Cancel St Patrick 班撚樣都嘈到仆街

前日先去完bar
同平日無分別

咁耐都係見住係香港既on9 係咁話住歐洲既香港急住搭飛機

英國會爆到幾勁？
斷估聽日會introduce , stop school/uni
Lock down 都要諗諗掛

???

People talking about HKers in Europe flying back to HK are actually living in HK

聽日早一個鐘翻工 早一個鐘放工 避peak hour
真係奴隸黎 仲要翻工

學生？ 冇人冇物 又可以online 上堂 未返囉

聽日應該又會單日新高
星期日好似成日就住就住咁報

返咩

唔怕搭飛機咩
唔駛考試？
返到香港唔怕傳染比屋企人？
仲要隔離14日

根本同啲武漢人走去香港完全冇分別

呢到講到明六七成會中
你仲想唔想留

好彩有啲學校自發做咋
等政府叫死得

正路啦
講都唔信要親身體驗下先會知有幾嚴重

Local 繼續晚晚去玩

not part of the plan

嗰班留學撚返香港 又諗住偷偷哋唔自我隔離嘅 我屌晒你哋老母

快啲幫手推到全部留學生隔離

A senior NHS figure involved in preparing for the growing “surge” in patients whose lives are being put at risk by Covid-19 said an 80% infection rate could lead to more than half a million people dying.
If the mortality rate turns out to be the 1% many experts are using as their working assumption then that would mean 531,100 deaths. But if Whitty’s insistence that the rate will be closer to 0.6% proves accurate, then that would involve 318,660 people dying.

琴日BJ先講完
D人會點諗

驗果班人都要放下假既

聽日到我地翻

真心覺得Guardian 今次仲The Sun 過 The Sun 無限出今次好大鑊好嚴重，全世界死晒，唔知係咪因為Tories 所以不停咁出

你聽BJ 講照翻工翻學搭tube 咪六七成囉
可以用下腦既

媒體責任嚟嘅
不過真係會死好多人
大家要小心

都係既

law firm

ah i see
i got like a load of texts asking if im gonnae go back
why
so i can get pepper sprayed?

比條女個fd cockblock dllm

nhs 無床
點會0.6%

圖

有個喺香港住嘅鬼佬整咗個campaign #WearAFuckingMask

詳論英國的錯誤政策 我認為英國首相終將轉肽（3月15日patreon已出）〈蕭若元：理論蕭析〉 2020-03-16

dllm

Burnhill

屌

patreon

【武漢肺炎】最少28人英國返港後不適 分送3間醫院

BoJo而家咁算唔算轉軚

即刻send比老細睇 wfh forever

今日都未叫自己team WFH既老細都係人渣多

我就係Ministry of Justice做緊，照常番工沒事兒沒事兒

好耐冇上過黎呢到手足安好嗎

我山卡啦
果頭未出事
不過都應該要準備啦

RIP SOON

諗諗下
班學生聽到英國垃圾政策
無人無物
唔番原居地既話可以去邊

今朝同而家屋企來回bank成架火車同underground都係得我一個帶口罩

我戴豬嘴比人撩左好多獲了

大把啦 咁多正常人就唔會爆到咁啦話

今日第一次見到有白人响waitrose帶口罩
住小鎮

今日出超市見到有1個白人同1個黑人戴口罩
算好多喇
當然好多亞裔都有戴我都叫做放心少少

本身有少少想屌
不過見有D係中學生之類
回想起以前讀boarding果陣如果學校關門無人得返自己一個既話真係會唔知點好
所以都可以諒解

最炆應該係身邊班撚屌
屌極唔醒
惹埋自己果下慘

公司就好在
為左長遠錢考慮 都叫識做番啲野

果D真係無辦法
唯有做好自己保持距離

我公司就屌左成個禮拜先肯fulltime wfh
連老屎忽都屌埋一份果下過癮
原本剩係話50 50點知個個都驚搭tube

留係度

Uni 果啲點睇

都係覺得無必要就唔好飛啦
spread到周圍係
睇下正話班機已經有幾個病到七彩

老老實實都唔知自己會唔會係潛在帶菌者
早排搭tub班鬼佬咳到我都驚
唔理自己都仲有朋友屋企人
穩陣D好

我戴外科口罩都比人望下𥄫下咁

我覺得返香港無問題
最重要係自律肯隔離...

住係宿度既話真心危喎
班友仲落緊pub開緊party
將心比己我會想同屋企人一齊 好過滯留異鄉
最緊要佢地翻到去會自我隔離

Page 8

即係打政府一巴 而家做法係peak the peak

咁又係
最緊要保障到自己同身邊既人
同班hall鬼癲真係博唔過
尤其係班靚仔唔識個死字點寫

公司有賤人屋企人isolate緊都仲番工
而家屋企人出symptom先黎番去isolate
大家再見

馬巴打
戴返個口罩頂住先啦

呢d賤人應該拎去人道毀滅 你都應該要即刻隔離14日

公司剩係的左佢番去...

咁連間公司都可以拎去人道毀滅 呢d時候係睇清楚間公司值唔值得做嘅好時候
黑心咁講 鬼唔望d重要員工返工嘅公司死幾件然後執柒左佢 老細破產燒炭死

email HR 中

睇相係果班機飛返香港好多都好細個咁

中學生走係合理既，黎緊又sem break都唔知去邊好

呢張？

應該唔少黑驚仔女

bye bye

又點😂

唔再係奴隸
而家係等死

佢都黐線了
我冇波睇都黐線了

炒下股票睇下Netflix
做下5分鐘運動 （大J條片）

office唔夠vpn冇得WFH，我繼續要玩命搭underground commute

仲講股票
而家 -38%

唔夠？

細細哋玩下 唔怕

vpn要逐個user 俾錢
公司出唔起錢
咪無咁多人可以work from home

infrastructure垃圾要用實體既dongle黎連VPN，然後佢唔撚夠dongle...，於是後生冇屋企人要照顧既就排後d（你死左都冇咁大獲）

sad 無辦法，加油呀清

係已經 -38%

我公司唔洗dongle
肯出錢
但laptop斷哂貨

戰爭狀態

我屋企把弓上番個弓弦就直接用得Lm等睇28日後

加油呀各位
呢個時侯係難搵啲㗎啦
不過真係冇辦法

英國Kering 旗下所有牌子今晚7點閂門直至另行通知

倫敦Oxford 同Regent 咩環境？
有冇一半開？

Ching 呢個時勢搵工真係唔容易 加油
好撚感恩有份工返下 俾老細周下 又媽叉下啲同事
主能夠

全office都有VPN WFH得我一個冇得我一個係office咁叫alternative social distancing?

點解會咁 係唔係得罪邊個

因為個姓Y開頭所以最尾係我

順手告間公司racist可能會即刻有得wfh

咩公司咁搞笑

Crown v Ministry of Justice?!?!

唔知selfridges 19號開始唔開門

究竟幾時可以WFH

經過琴日冒死去倫敦開會，今日全公司試行一日wfh睇下server搞唔搞得掂之後........ 聽日開始可以wfh啦

wfh 等於 Netflix Instagram LIHKG......

今日有冇人睇過超市咩情況，成個eu封晒就真係準備食罐頭

岩岩去完水果無，菜無，麵包無，蛋無，急凍食物無，枝裝水就黎無

諗梗office hour去會唔會好d

Same 諗住聽朝9點之前去望下再番黎扮工

仲未有？

你地住邊
我London 只係冇廁紙

呢邊冇廁紙，冇蛋，冇油，冇麵包

聽日起WFH pattern start

同屋開始咳，連我都要開始house quarantine了

一朝早起身有幾聲咳好正常
唔好自己嚇自己

自幼體弱
食完甜野一定咳

NHS advice係咁，話persistent cough就要quarantine

咳左幾耐,
仲有係咪真係成日都係咁咳?

今朝開始，佢仲要係撚咁咳

9.16...歷史新低

冇廁紙 冇罐頭

反正都唔會旅行, 1:1 都冇關係

未到呀，1985年見過8.47

重有d錢要由香港搬過黎 由9.8開始換緊

琴日用港紙換咗萬幾英鎊

我港紙得過年利是

倫敦幾時封城

唔知真定假
呢幾日

咁應該會
倫敦撚要先準備好

封14的話點買餸 呢面D野一到期就發霉

買餸應該可以出門
酒巴 餐廳全部閂門
法國咁

點解你愈排愈後既 今朝先5000幾

今朝排到二千幾之前error page

後*

今日出奇地見到多左亞裔以外既人係條街度戴口罩

真係有大時代feel

痴撚線直頭temporarily closed

凌晨訂啦 排六十幾就到

隊都冇得排

Thx 係就快 唔撚想再搭tube

咁睇唔開

全副武裝落街買會唔會易啲
corner stores其實啲貨仲齊過大supermarkets

Buy jor two rounds at waitrose

唔知到時星期六delivery啲野會唔會全部冇哂
其實都幾淆

轉眼8.95

Don’t count on delivery now.

無眼睇

正有呢個諗法

Cad 苦主

佛系抗疫>迫蝕

美股

我諗住delivery唔齊果啲去corner stores買
點都唔會出大間果啲超市架喇

唔知星期六仲會唔會咁癲

推得好快

應該未來幾個星期都會

你們應當悔改

Long live the queen

英國好多進口野,今日又買唔到蛋

Corner store同油站會唔會有

其實又印銀紙 件事完咗社會分化越來越嚴重
但係又冇計

Waitrose

Waitrose買廁紙 Sainsbury’s買蛋

屋企附近得tesco同coop，今日番去開始home quarantine之前去過dllm好似打仗咁

d人痴撚晒線咁見野就掃

咁大鑊 買部PlayStation 先

唔好鎖國呀 月底先land

預咗鎖一個月…

仲in緊人算係咁

01 ： 倫敦最快聽日封城 每個家庭只可以有一人外出

準備封城兩周

琴日先同老婆講 BJ個句doing the right thing at the right time又係萬能key/bingo紙
點都啱

Zone 6 會唔會比人封

仲飛
bj幾時先肯封機場

咁上下先封

Programmer?

yea, 睇下有無機會

友人bro 曲開乜?

生化危機卡通？部飛機d人變晒喪屍仲降落到

係
都十幾年前
Leon係入面好似殺埋POTUS

叫同工用完communal area既野要消毒，然後佢屌鬼話好麻煩話仲有7日次次都咁做好煩

你害到我比人隔離我都未屌啦屌你老味

殺總統係bio6，呢套個機場有個on9 senator比人咬完然後Leon一槍爆佢頭

咁你都記得

我係喪屍片fans有興趣既有套叫scout's guide to zombie apocalypse好撚好笑

我flatmates戴埋手套同用酒精紙消毒，仲癲過我

我果個係覺得中左冇乜野同橫掂佢都中左點解要搞咁多野

我未中同唔想中呀屌你老母！

佢中左都唔隔離???

中左 係格離

T5轉T2同直接T2有咩分別

就咁T5 無salary requirement
可以黎做住低薪狗先
儲啲work exp先轉T2
咁樣由T5->T2再轉ILR果刻你就2+5(+1)=8年經驗
個人工bump到最大值 最機會過ILR

8年夠上到35k? D濕鳩公司知你Tier2難轉工實㩒你價
最後都係睇你份工做咩

屌幾時啲人先會買完野
望住雪櫃啲野一日比一日少真心驚
希望delivery啲野齊到70%都好

Delivery排到幾時？

上星期頭排咗今星期六既delivery
好撚淆

出街買啦，晨早去買似乎d貨會齊

睇埋星期六送貨再諗諗... 雪藏野頂多幾日都得
但應該都要星期一朝早去買

我今日睇已經排到下個禮拜三 我d主糧就快見底 聽日晨咁早去睇下買唔買到d咩 已經打定輸數食足咁多日意粉
另外想買部switch wfh玩都比人掃哂

£400 賣我果部俾你

屌一次屎忽當1p
deal?

你公司係英國London?

hehe

正話係我果頭去超市買野
好多野都被清空 一次比一次衰
蔬果肉薯仔三文魚全部無
pasta廁紙就唔洗講
情況有D誇張

corner store ?

Ocado reopen on Sat.

唉屌，fresh food到底係咪真係咁多人買

肯定會再down多次

interest rate 0.1%

樓主係咩city

我果間剩返好少好少fresh food
係正話好彩D先買到兩隻halal雞脾痴撚線
洗潔精都買唔到
有少少災難片feel

追左post 原來係london
想問下其實junior 主力java 易唔易搵工
基本野都熟

宜家就叫做買齊野
應該都夠唔係好健康咁頂到兩個禮拜
之後就要餐餐公仔面

屌... 好撚驚
你話淨搶肉就算
菜都搶 做乜撚

想買包菠菜都無埋啊陰公
係走左去遠少少既細sainsburys反而仲有西蘭花之類
不過都明顯係少左好多

cls

worst case scenario 可以先買一大袋番薯 焗爐搞掂
高fiber 又有糖份

Canned food gone

Salad sainsbury waitrose

其實我覺得而家去買餸真係要口罩手套

我都有戴
班pk咳黎咳去真係驚

可能遲啲會 計劃緊
thx

想問下係英國長遠做it好唔好其實
係咪普遍都重視best practice
interview多唔多考data structure algo
會唔㑹好似hk咁中年炒人x.x

個post堆得快過火箭 果然wfh係冇咩野做

心照啦

我好多野做架 但係麻鳩煩 乾脆唔做

其實平時大家都想上黎吹水
不過怕俾人見到

利伸:今日仲番緊office

thx

想問下覺得去london or manchester搵工好
manchester租平好多
但career黎講 係差唔多 定差好遠

same here
無乜心情

見到d人做嘅野 當堂冇哂心機
黎左英國做野之後 先發現呢個世界原來個下限可以咁低

無下限呢個好同意

一山還有一山低
我自己就都要keep住個standard
始終都希望轉份好工
宜家對住班西友就真係無乜心機

thx
想問埋覺得英國歧視問題嚴唔嚴重
職場上面?
生活上 行行下街會唔會被人打同打劫

住london 暫時無遇過歧視...

意大利新增5322宗428死

CLS

我house quarantine緊，另一個flatmate岩岩番左黎堅持要番黎訓，然後佢聽日諗住照番學校教書，仲叫why don't you two go somewhere else擺明就係ignore NHS個self quarantine advice

屌你老母是咪痴撚線

我公司件垃圾就係咁
星期二收到電謝話
話屋企人show symtpon 先提早放工

btw
打俾佢學校報佢老母串啦

Ilr 要幾錢人工

唔該

而家啲貨架空哂
究竟係fmcg造唔切
定logistic送唔切

Waitrose個app好似正常翻
望落星期六個list都係得一樣野unavailable
係咪應該滿懷希望唔洗捱白飯罐頭住

應該幾樣嘢
Ramp up都要啲時間
最大問題應該係心理同大家都凖備十四日糧

上個星期尾開始到而家個個都心諗要買兩三個星期糧先搶到咁勁
我覺得下星期應該都會陸續正常既
除非個個屋企都兩三個雪櫃

貓沙都買唔到

我發現WFH 廁紙用得好快...

我屋企本身就好多廁紙
Amazon sub 左
買得快過用

應該係
Lock down前後幾日一定係咁

仲要有時撞正佢有貨到 一個星期可能兩日 間間唔同日子
我個邊星期二一定有大貨

大家好

你嗰邊咩環境

無出過街，應該今個weekend去行山
悶撚死me

倫敦？

正確

去邊道行山

有冇推介

我住呢邊冇山行 得個森林

原來會咁

有邊個大城市唔多支那人丫唉

Really need help
Does anyone know where I can get wd40?

I mean retail

London?
Wickes screwfix 會有
Hardware 鋪都會有

大tesco同morrisons都應該有
sainsbury以前睇過我果間就無

用KY頂住先

唔係個個好似你咁
總有一枝係傍身

我都想有，超市乜都無

造唔切因為唔夠raw material supply
logistics 好少出事

無
住到zone6會唔會好啲

Editable
Repeatable
Scalable

變左tech討論

曲狗 code monkey 討論區

Cls went to bnq. Grabbed the last one. Even wd40 panic buying

世界末日必備嘅兩個工具

我番工都係跟住呢張圖做野

Is this bachelor of mech eng in one slide

轉行唔一定要由低做起既, 有transferable skill 可以sell 就有機同grade 轉

Also industrial engineering

我HAM

I think we pitted at the wrong time

架車馬力大人幾十匹 唔贏真係可以切柒煲粥
其實而家f1重叫唔叫賽車 乜都係電腦 似班engineer打機多d

Valterri, it’s James

改制希望縮近差距啦
不過可能2022先改

咁車手如果冇影響RBR 就唔會一架快一架慢啦

對比番普通運動
架車都算半個運動員
不過performance同金錢成正比

計dynamics個陣個車手只係個dead load 排位賽個陣架車點跑乜都幫你simulate哂 講真似打機多過運動
當然真係互片個陣就係另一回事

食外賣可以唯生幾耐

其實餐廳都可能買唔到食材

快啲叫多幾個外賣先
屋企仲有包10kg未開

已經嗌左外賣

Nandos

原來WFH都要填risk assessment

班死老野今晚仲堅持落pub

向好果方面諗
如果全office都中左
既機會大過你
然後就到你上位

Pub仲未停曬?

The government will pay the wages of employees unable to work due to the coronavirus pandemic, in a radical move aimed at protecting people's jobs.

It will pay 80% of salary for staff who are kept on by their employer, covering wages of up to £2,500 a month.

有幾多人80%都仲有2500

老細啱啱外遊完

計稅前定稅後先 waive左佢好似重實際

無講應該稅前?
40k 年薪都未到呢個數
去到呢個數, 點都有啲積蓄掛

waive左即係點?

訓係度都win

笑撚左

同佢講
Why don't you shove a cactus up your arse

我40k稅後先2600，80%有2500起碼50k啦

打j就打j
唔好扮

Any hardware shop?

唔想搞大佢. Jpg

呢個好笑

派錢都要收稅其實多舊魚 全民免税多返幾百使都好啊

完全同意
老屎忽扮曬野去邀功

50k都過啦ching

老婆同貓都係屋企
邊敢打

我腦細中左武肺之後一個星期後又開始返返工

好返未先

手痕想買啲模型WFH果時砌下
但係四月中先到

on撚柒鳩
今日收到Waitrose個email
全部都係新鮮蔬菜not available
啲人買咁多新鮮蔬菜翻去做乜撚啊

我果頭間tesco仲有reasonable amount
好多架雖然唔滿, 但無空

而家去街尾coop望下有冇菜

我真心唔撚明
你話買肉都有得雪藏，罐頭都有得長擺
生菜/包心菜呢啲買咁多黎浪費咩

健康飲食

朝早7點去超級市場 人多過rush hour d架都係空嘅 我諗網上order都好大機會唔齊貨

平日無人買
拎黎聞屎?

無野食就罷工dllm

住london?
我wales
都係七點去
絕對唔誇張

罷工就唔俾野你食

包心菜可能真係得
屌佢啦，去到星期尾又係掟哂落垃圾桶

係 各大超級市場 amazon都冇哂slot 焗住出去買

講到返工就有野食咁

好你好多
大部份格都半滿
係dog food無哂

係wales寄條蕉俾你

行到入去揾架trolley都冇 下次係咪要6點開門就狗衝入去
已經打定輸數要轉行食薯仔

鎊得返9 想係ebay買野個價全部標高哂 重要比vat

What is包心菜

係咪都無得食咁點解要做先

cabbage

唔係返工黎把撚啊

好快爛...

Gbp比人搞?
But whatever

為興趣

傾電話好似冇乜事咁

冇乜事唔代唔會傳染人

今日晨早去Waitrose都仲夠貨，幾充足

有人分享flatmate自己一個買咗4大包spinach，幾舊lettuce，3打蛋，塞到個雪櫃冇位

就算好快都有一段時間會shed virus

我呢頭Cambridgeshire啲人恐慌到痴線

佢住歐洲，短期都唔會再見到佢

Go corner shop or small sainsbury 好多都有得賣

其實你哋住倫敦邊頭呀？

唔明d人咁鐘意食eggs

西南

我淨係想買米

琴日玩咗成大半日三國志11
今日下晝出去𥄫下先

我住東北cm23

咩叫比人搞

想問下倫敦搵finance/ accounting 工難唔難
香港好撚戇鳩，想返英國

China town 亞超任你買

有幾戇鳩？

I checked out Holloway waitrose this morning still ok. Tho most frozen meat was gone

可以訂 wing yip
不過送貨有啲慢同唔凖時

重有貨？

coop乜柒都冇
結果去附近farm shop先有野買到

我訂左成兩個禮拜啦 重未有貨到

咁撚大鑊 有冇打電話問下佢哋

平時撚有人買
呢啲時候班愚民就發癲

唉

Amazon黎 話最遲月底有 信住先 乜柒都比我食哂 食哂d麵同意粉嘅話 可以轉行食薯仔

買到薯仔咩

個個有腦就唔會panic buying啦

Sweet potato 可以頂好耐
有營養又好食
微波爐撳佢兩三分鐘之後放入焗爐二十分鐘

重買到 已經唔多 平身想買番薯 點知連條根都見唔到

買唔撚到啊

住邊頭

倫敦西南

U Richard live in high street Kensington buy all la

近唔近new Malden 韓國town

唔近 不過近過你由central london去

14-15 days

我愛番工

可以去油站買奶同蛋 大把
new malden hmart重有米買 10kg 青龍牌

你地食開邊隻米好食？
買開橙橙地包裝韓國個隻，而家冇哂

呢隻正

我上星期一去都買唔到
最後買咗粉紅色袋裝既東北大米（意大利種）

食開包裝白橙藍色既韓國米

我果間鋪都係咁講
我地係咪食同一隻

this?

yes (我買大包裝)
聽到鋪頭話最後一包
點解會無哂, 係咪只係短期既事

以前都食開青龍
中上
果隻韓米好食啲

食過 係幾好

carbs就仲有好多，係配料難搵

will stop shipping non-essential products to consumers in Italy and France, according to an announcement the company published in Chinese on the WeChat social media platform on Saturday.
The world’s largest online retailer said merchants on Amazon are open to sell and ship directly to customers in the region.
“Effective immediately, Amazon will stop receiving FBA (fulfilment by Amazon) orders from customers on non-essential products on its Italy (Amazon.it) and France () site, so that operations employees can focus on fulfilling and delivering on the orders that consumers need the most now,” said in a statement translated from Chinese.

煩啊ma

應該英國都跟機？
我有啲家居用品跟開amazon訂subscribe & save
見到五樣有四樣都冇貨

而家落order
買模型WFH果時砌
唔知送唔送得切

我訂wireless keyboard wfh用，8日先到

我搬左公司個leopold番黎

sushi米? 好大粒

其實差唔多

應該係，同巴打post個張一樣

Leopold 識野

點解一定要食飯

如果要我用laptop個membrane keybaord 鋤曲
我不如開個virtual keyboard出黎用mouse 禁

除左整curry都係食意粉

習慣
唔係唔鐘意食西餐
不過要balance下

意粉得 薯仔真係好間唔中

買唔到意粉

返工係玩政治 (90%) 多過做野

鬼佬係貌似少d辦公室政治，不過其實每一到都總有呢類人，人性黎。

amazon買野
話london送黎
買唔買好?

隔離番2-3日

高温消毒

佢買sex doll會溶

放三四日先開

Btw 香港又爆

cardboard 48 hrs

send 得多email = 有做野
戇鳩到爆

我有封hsbc 信寄緊嚟
好撚驚

射落去

英倫扮工室（31）時代革命 光復香港

出唔出市中心好？ 我有嘢都要去銀行覺

搞

電話唔得？

Full gear去

Im